有無人覺得單人做sea of thieves 既淘金者任寧願難

屌 成撚日啲謎底都唔知點解
明明跟足佢指示去掘都掘唔撚到
跟足佢既指示有時都實行唔撚到既
屌 火都嚟